睇來要遊行先有幾會派錢

d錢淨係比大食懶

一人一萬

永久市民一萬非永久六千

想派錢既都係D貪心既懶人，鬼會走出黎遊行咩~

試吓囉

要求還富於民都叫貪心？

拎番自己應得既叫貪心
喂
我比架wo
比左你又唔係改善醫療
又唔係派
拎去送比支那？
我要求拎番又叫貪心？

點解要比非永久

推到有人搞